唔好和理非非 衝啦

柒婆話知你幾多人 今日趕羊咁趕 乖到傻
以家得佔領立法會 癱瘓運作先有機成功
唔好令以前嘅義士白白犧牲
一鼓作氣 再而衰 三而竭
機會唔多 大家三思而行

補翻句 各位珍重

好似今晚喪屍咁衝
衝係衝擊 唔係衝動

口號
陣式
裝備
敲打
指揮

有齊呢D你先好講個衝字

各區千其唔好亂 唔好將d巴士站牌 垃圾筒搬出馬路

5年前都唔work
人地呢5年日日練等定你嚟